IT界選民記得補交資料

如題 選舉事務處開始cease d無比齊資料既case
IT狗們好快d check下email收唔收到催你交資料
快d補交啊

請問有無手足知道個email 幫我對一對?
佢昨日打嚟，但我係街，聽得唔清楚個email, 係咪 itfc@reo.gov.hk

Yes

謝